差佬擺酒一問

有個差佬親戚叫我老母去飲
我老母淺藍 但我好撚黃
想睇下大家有無咩超合作活動建議下

日期時間地址

好耐無食餐勁
時間日期地點
thanks

有冇details? 等大家一齊賀下佢吖嘛

今晚8點葵涌健全街百樂金宴個個?

11月 大把時間諗

Undercover Mission